Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１２) 坐等三月霸主 s9 ！

[/quote]

開鳩多左個

回帶
原來s8廢案設計變咗s9